遺憾是越努力捉緊這碎片 越難令它重現

就算再說一世的經典..

請不要再悼念從前

講分手不必講 再見

若那日你沒離棄我...

已是某段情歌

就算再吻一次亦難避免

原來從前誰也有錯

神曲